我都冇叫你做呢d野

有時男朋友會講呢句：
我都冇叫你做呢d野/你可以唔做架喎
聽到真係有d灰
好似所有野都係我一廂情願，係我做多左咁

起完底，都覺得你現實生活應該真係幾撚煩

我都無叫你屌我